[奠] 入黎莊注香 俾xxxx.

求個安心啫 保佑連登